唔訓既你 依家做緊咩野?

48又繼續輸了

1

上面無人嘅
我睇唔到我睇唔到

終於岀嚟

[/member]

屌你老母
想去

咪又係同垃圾去

上個禮拜

笑撚死
咁又有張全年
做女真好

我話俾返錢佢佢話唔要
咁唔通我點

係女先做到
一條友入好撚慘

我都知我慘
但係嗰陣真係好唔開心自己入去行
我依家都做唔番呢啲嘢

講話要咪衰多兩錢重

入完咪更加唔開心

上星期同佢去完嗰陣我喺度諗緊點解要迫自己同一個我根本唔鍾意好抗拒嘅人一齊

我都想做女

呢個係初初同佢一齊佢俾錢
之後佢個人個真實嘅性格就好似出嚟咁樣

其實鍾意啲乜

自己入好正
我都試過

解封後唔好入呢個po
po法國嗰個收你皮

切啦

你的微笑是一種毒藥

都係嗰句
做女真好

鍾意人哋真係理我感受轉數快少少少少
其實唔係好鍾意去太多街
寧願好似同嗰個咁樣
一齊喺屋企搵錢 一齊

除左入去影相
諗唔到會做啲乜玩啲乜

睇吓做咩女
我都想好似嗰啲人咁唔使做就有人養

解封之後我會去法國迪士尼
有錢嘅話
唔係去住東京嗰個先都得

Ok

本身係指鍾意佢啲
有幾難

挽留

傻仔先用
洗撚死
丁好過

車埋呢個客就去買餃子同酒返屋企食

腿大開

本身係鍾意咩？
以前追來嗰個都冇乜錢 但係真心會知道我想要啲乜嘢唔會喺度講埋啲戇鳩野
我鍾意自己搵錢自己洗
跟住最近呢個變態佬就好似連part-time都叫我唔好返咁話搵得幾多
我心諗我自己搵自己洗我開心

我飲了加士伯

個個禮拜去收你皮

熱水加梳打粉

不了 我攬住隻狗過世算

鍾意嗰個傻佬啲乜
散咗嗰個

聽住先

你講緊最耐嗰個定係最近呢個痴線佬先？

睇lion king同wondrous book

飲緊第8晚酒

都不了
爆完轉個撚頭跌撚咗又要飛去買過

最近

我飲左兩星期

你又做咩事

我打爛左兩個了

冇乜興
香港人睇show好冇品

呢個係一個好嘅問題
我諗唔到所以就同佢分手

唔好啦 咁我得閒都去多幾轉東京先

都係果d啦 飲吧不要問

嗰啲requirements唔難啦

你岩

傻仔先用
丁完再丁好過

嗰個仆街個樣都唔錯㗎
冇㗎喇小妹條件太差

等收工去收車

買咗好多台啤
真係可以飲到飽

Cls佢點追你

想睇Hamilton啊
香港有咩
唯有睇住lion king wondrous book先

自貼先

飲完咩都唔記得晒

我都靚仔，要唔要試下？

好似係一期期
細個睇過

我飲開泰和日啤

有冇人中咗武肺又唔介意同我打個茄輪

好似係我生日之前嗰日先兩日咁之前嗰個無啦啦喺度嘈 咁就散咗
咁佢就陪我 但係其實我冇講過話同佢一齊呢兩隻字
我一直都係當係觀察緊咁樣 你係咪覺得我好仆街呢

但仆街依幾日好似飲唔醉咁
飲左半支whisky都係咁

你醉翁之意不在5000蚊
你想比人錫

就到三十有d頹

我飲啤酒

點解要主動搵我
搞到我24 7咁睇住佢有冇on

又唔算係嘅
你試完槍再一齊我都唔覺得驚訝
不過可以再好啲咁解

就係啤酒飲完冇感覺

好似係唔同時間唔同show
好似Christmas 一定係nutcracker 咁
解封一定9衝去旅行
睇musical又好 去迪士尼又好

都話我樣衰陳你吳起

俾你發現左

拉筋

不了唔試槍
但係我好鍾意觀察人哋一個月我先會認定

講咗咁多次終於有
會咁著會差得去邊
都唔係好成熟啫

但求靜止思考

好正。。。

留個tg傾下計丫

其實已經冇感覺
唔毒變真毒

任攞唔嬲

一個月係曖昧一個月唔係一齊一個月

係咪好驚喜好意外呢
咁樣着唔代表啲咩
佢哋都係覺得我扮大人

你去搵你個羽毛球拍啦

求訓到覺

你食屎

全身先意外
唔係架
又唔似，係你身邊人太細路

真 最耐嗰個都係曖昧左個幾月

我又唔相會喺英國撞到

認真，想牛你

我就瞓著

傻豬黎
唔係囉係我個樣真係好細路

半年
之後後悔都到仆街
但覺得自己做得好啱

我宣傳呢個係自貼po

有冇人想認識小弟

我親吳起起

又有故事聽下喎

化妝幫到好多
但好事嚟
好想老咩

呢個世界往往就係咁邪

我燒到扭親左條腰

練ietls

Long d冇好結果
完

唔關事
不嬲都有化妝
但係身邊全部人都會當我係阿妹咁

佢香港？

我又唔信
你咪聽日搞移民囉
咁就信

聲？

係啊
本身諗住拖到佢過嚟或者我返去

小心back pain in your area

有錢我都想
帶着表妹走佬

幾耐之前

關把聲咩事？

你好仆街 我而家個肚好痛

差唔一年lu
之後就冇睇得上眼

你要求高

太細路
太嗲

唔返香港
搬咗city圈子由零再嚟過

聽緊歌 心情有啲曳同唔靚

已經真毒 可以點變

你咁social
就想知你真人係點樣會有幾戇鳩

變成毒魔

太高太甜都死

唔係高音囉

睇字又知
咪飛過嚟

即係太甜啦

我都想
之前有個男仔係英國

唔知呢

努力緊，做啲以前唔撚做嘅嘢
之後呢

唔爭在錄埋聲

你努力緊啲咩？
之後佢有女朋友lu

你當我傻豬
喺呢度鋪咩

建位圈子，以前啲乜谷乜谷唔會入
Long d冇好結果

你的確係

咁入咗嗰啲有冇用
珍 做人都冇乜好結果

你快啲鋪

識咗幾個
都叫有啲飯腳

有冇下文

真係少影
通常得石完啲片多

Quicksilver係大仆街

咩石

冇
其實唔係好啱玩

佢哋唔會做啲咩先

好笑
出面有個po屌我係著名mk

風再起時

Stone完

有冇link

唔會隊草
會打牌
做白老鼠食我整啲嘢

我努力中

Stone左你會影咩片

你啲嘢食咁難食
咁同佢哋有咩共同話題

真 駁唔到

老舞群組負責人：因為跳舞抵抗力好 不擔心受感染

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解九月嘅嘢佢而家會鋪

黃之鋒叫lunch哥唔好去自己嗰場

#343 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

讚同請分享

今晚好似幾熱鬧咁

戇鳩嘢
次次睇都笑到仆街

你飛過嚟試咗先講
都係英國生活啲嘢多

張相係佢鋪?

我死都要帶埋表妹
咁即係冇嘢好傾啦

唉stone唔起
食完一丁 roll多丁先

我以前都會stone左同佢鳩影

一係google search
一係佢哋圍開爐

覺得佢淨係得佢一個人自己痴線

返屋企

[突發] Clubbing大爆發 各位MK仔女記得有事要入狗屋同上深圳打個轉先

#183 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死

係先好，識幾個都係咁講
講到2046
又唔係嘅
大家都係運吉打下牌咁

個friend成日叫我唔好喺香港讀
覺得你現實都係咁乞人憎

鳩影定影鳩

前者
Stone左之後一齊睇netflix

其實幾好睇
佢今日出咗十幾個po

搞到我都分唔到咩係mk

冇留意佢係邊個

你咪係囉

每一張有關你嘅嘢 我一張都冇del

咪嚟讀個master睇下點先
咁你做乜仲同我傾

依個post真係咁多人moon
包括我自己

LM

N chill
明架啦
Rick n morty正撚到仆街

有排
我犯賤寧願同啲乞人憎嘅人講嘢
都好過同啲戇鳩仔講

佢屌完follow咗一日諗住追擊
見啲嘢正常算鳩數

以前有一齊睇
唔chill
知唔知邊個mr chow
以前成日同佢一齊睇

遲啲就會有唔正常

一定係啦
係連登秒回你

翻撻啦

你快啲鋪呀

冇㗎啦

咪exchange
咁又係嘅161

路過留名
好耐冇入嚟啦

咩161喊緊 唔係好諗到嘢

醉爆
已經唔夠我哋現實飲醉好笑

勿認真
佢再咬先算

真係好正呢個mr chow

真心冇
咁想要咪tg比你

我唔信
唔撚再問

你161短

你快啲俾我睇我就解釋點解同你講話冇㗎啦

其實佢醫生嚟
有料

160 我唔貪心

我有睇呀 但係佢真係好搞笑
同埋佢嗰啲口音好正

我擺會比人屌mk
你擺啦

你快手啲

不

其實扮嘅
扮到現實入埋戲

一路小心

佢真人應該好撚醒目

幾時考

早d訓
聽日心情就會好

十二月中

有時啲問題連中文都唔知點答

係ex樓下坐

瘋狂practise啦
練得多起碼聆聽閱讀理解冇問題

咁難既咩...
我記得入到去同條友9up下就ok架wo
你果d咩問題

何必呢

我都唔知 好想見佢

牛油hi

New lm

唔係，part 3我有信心啲，都係啲平時會諗嘅問題（藝術、政府、工作），但part 1問你屋企格局之類嘅問題就會口窒窒

希望有7

呢個月密集式練緊

又係我

其實依啲嘢睇考官嘅咋
通常女仔你一入去見到白人男人通常都冇事
黑人女人你就冚家剷了

佢有冇應你

Hi

有 但聽得出佢唔耐煩

廚房幾大

你好

食撚咗飯未

無謂強求啦
棧令佢更唔想見你

食左
你呢

明知自己做咩都係反效果都係想賭下

去緊買公仔麵

亞洲男人食物鏈最低層

祝你好運

咁頹

亞洲男人我未見過
嗰陣去英國文化協會上堂
唔係白就黑
不過啲白人考官幾靚女

考左2次都係亞洲男人
成程都閪口閪面
好彩賭輸錢咁既樣

我嗰陣一次7分
其實都唔係好搣到自己要求但係之後費事考
口語真係睇運氣

今日過得開唔開心

agger
考一次好貴呀成2k
窮撚俾唔起
meet到min requirement就算

唔錯
present完
上完堂
打完機
食完飯

懶得去超市

外國大學撚表示又唔係爭少少
係之後出成績要有佢直接send俾大學好撚煩

咁邊度買公仔麵

我講我係亞洲男人，雖然覺得考官係專業嘅

四年前考係個靚仔白人，入去嗰陣佢仲睇緊書

Cls
時下青年真係心急

listening 喺6.5-8徘迴，reading明明句句都識又睇得OK快但得6.5（唔知係我問題定啲問題太刁鑽），但學校要求要拎7，我努力下，多謝你哋嘅打氣

係咪某國太多造假

中國嘅我識人可以買題目

我3秒

反而仲多嘢搞香港
因為鄰國

嘩咁都得

真心我ex好似都係買返嚟
佢哋話有幾本書其實根本就係完全同考試一模一樣
背咗佢就得

reading listening容錯率低
最緊要小心
我成日大意

佢地好似係唔比有表情

附近啲士多

你講坊間啲書？我知有個中國app叫雅思哥聽講幾準，但我諗睇youtube做listening同搵啲past paper做已經夠

多謝你嘅提議

唔記得咗佢俾過我睇
但係其實我自己唔係好鍾意咁樣
冇理到佢

我知錯了
我冇殺你全家

係咪中東人開

我都啱啱食完宵夜幾好
但今日好多手足被判刑/判監

將平時同人傾計嘅mode擺咗落做卷，通常同人傾計聽人講頭幾個字冇乜特別就會放空，做題根本係練專注力

我成日粗心大意，漏咗s，串錯字成日有

練下囉，咁啱貼中題咪當好彩

點解唔可以打和啦super，而要壓分

咁做冇壞嘅
我而家都唔使再考啦
我而家考嗰個叫gre

係仲要唔戴口罩

好聽啲講句佢都要分開邊啲係比較好比較差嘅
如果全世界啲高分大學就會唔信佢

你嗰個仲難喎已經兩個level嚟，不過好似係偏理科嘅？

最辛苦係佢地

同埋要賺錢呢

漏s依d真係唔可以錯
雖然我都知有時好難聽到

Master 用
你啱啱準備考入大學就唔使諗啦

正路
佢地彩你有味

入咗啦，不過畢業門檻要7啫

冇計台灣買台啤平呀
唔想買咁貴

畢業門檻點解會搞啲咁嘅嘢
通常我哋都係睇上堂成績個咋喎
我寫到問你得你理得我英文能力

去買多幾次就中肺炎

返黎香港拎5k

來回都冇咗5k咁滯

中多幾次回返本先

最近機票應該幾平喎
我而家加拿大封鎖照飛超平

我喺台灣讀緊

笑撚死 工都唔洗返 留係香港中夠錢就退休

隔離都冇咗14日

幾$?

都on撚9
冇事都搞到自己有事啦

中兩次就可以換iPhone

好對唔住佢哋，仲有無數因為極權而冇咗條命嘅手足
曾經中段我相信香港可能有機會有得救，但到依家我哋只有不斷失去⋯

掛住樓主

同班freerider做緊project將我做嘅嘢分哂比自己點搞

真
唉

晚安

為甚麼

屌到佢地做野
再唔係就報串

份project 70% 每個星期既group meeting 我唔算多野講 但班local 就成日吹水 傾得好開心 到最後做得最多野果個係我 有幾次仲要比其中d人freeride埋 但份project 係計peer assessment 點知3份1都係計group meeting既interaction 覺得唔係幾公平 班local應該會互評好高分 然後我係比較少講野既人 覺得會比佢地填到好低分

近排有份group project俾人freeride，
啲gpmate全部都係random分唔識嘅，
一開頭果陣開咗個tg gp方便溝通，結果成個gp冇人出聲，
問親想點分工/點做就個個都話唔得閒，
開頭已經feel到唔係好對路，於是我自己就提早開始做定先，
因為提早咗好耐所以進度都算ok，但係之後就再冇用過個tg gp。

原本唔理gpmate諗住自己做完交咗佢就算，
結果去到deadline前兩日班仆街開始上水，
係咁@我問做成點，趕唔趕到deadline，仲話啲嘢係我攬上身自己做，交唔到就夾埋report話我失蹤同冇teamwork。
睇到嬲嬲地想同fd玩下佢哋，
於是就喺gp到話自己都係deadline fighter，早幾日先開始做但係真係做唔嚟，
跟住佢哋成班驚到仆街咁話會唔會搞到F，
其中有一條友提議話請槍，
我就講我有幫襯開個槍手做嘢幾快，
之後就提議每人夾錢，然後send咗我fd個payme code出去，話要收完錢先開始做，
佢哋見到即時拿拿林磅水，仲讚我有效率咁快搵到人幫手

去到deadline 2359果晚我喺個gp到話份project太大可能做得有啲慢，要交多筆錢先保到2359前有貨，
佢哋都冇得揀，又俾咗舊錢我個fd，
但其實份project我一早已經做好咗，份document入面仲有個分工table，
我淨係填咗自己有份做嘢，其他人全部寫哂freerider，
我去到2357先send份嘢上tg gp叫佢哋快啲交去blackboard，
班on9又真係趕到睇都冇睇過就交撚咗份嘢，
之後過完2359之後我問佢哋交唔交得切，
佢見到佢哋個個話趕到之後我就del咗成個tg gp啲msg+踢哂佢哋出gp，
之後再send咗封email同ta講佢哋freeride我，
而加夾埋屈咗成千幾蚊返嚟同個fd慢慢分，
又搞到佢哋F咁濟真係好撚爽！

我睇過呢個post 唔應用係我個case啦

違逆我的宗旨送抱投懷 不免病態

首歌好Q洗腦

屌你
呢排每個星期都有兩三日失眠
唔知搞咩

有心事?

好耐冇見

其實點解要加密咁多

岩岩分開咗 心情好複雜...

絲打振作

被分？

有無想念我

都有既

哇 咁都認得我
已經特登改名換姓

開心
認真的

講出黎希望大家唔好笑我。
其實我係遊戲識佢 台灣人黎 淨係Facetime過 互相有好感既 上個月頭話一齊

呢度習慣嚟

我識人都係咁 玩app識個外地人 之後佢老公飛去香港搵佢 跟住一齊咗仲結埋婚 真係不得了

本身冇
幾日前因該你一句比人屌就有撚掛住

追po你就明

幾好
買定點數卡

但呢排嗌交 我唔識處理 佢話覺得我有啲冷落佢
然後我又同遊戲啲fd講覺得係group同佢吹水 開心過私聊
佢就話既然係咁 都覺得自己係心急咗啲 不如算啦 好聚好散 以後唔再私聊

你講緊乜鳩
完全唔知你up緊乜

求放過

追po

追po唔係我style

認真如果我忽然死咗 應該無人知

其實大家仲鐘意對方 但feel到佢真心講果番說話 而且已讀咗我
但係隻遊戲又同一個公會同Line群 唔多唔少好在意 我係咪應該棄驚啦

同佢上網識?

俾我就由佢 專心打機算

我先係

唔好同我爭

係遊戲同一個公會識 有時佢返工忙會叫我幫佢玩 但宜家佢密碼都改埋

好撚在意阿 Ching
你有玩咩驚？

屌你
唔訓既你 依家做緊咩野?

#202 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死
唔訓既你 依家做緊咩野?

#204 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌 唔想出名
求放過

Among us 同 LOL

點解要對網上世界咁在意
反正一切都是假的

我死會攬炒

呢排好多人玩among us
教我玩

唔在意
係諗多幾步揾你去咗邊圍爐啫

唔好玩
進化版狼人殺

求安慰弱弱心靈

好呀 我地一齊玩?

死黃屍攬炒心態

岩岩down咗 之後？

你上面先話我地唔啱傾
你咪過嚟我屋企添呀

嗯
你話點就點

安慰
最鍾意送暖

我地一齊揀個online party一齊join

真心唔識玩 求教

你入去online 有好多個party 揀 我地入去同一個就可以join同一個game

廣東話

國語

好sweet阿 國語就唔沒了

要一齊玩？

*唔洗

可以呀

我見佢有埋字幕所以sd埋出黎

宜家要點樣一齊玩？

今個星期六會打

玩神來也咯

尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」
him him d 歌都好好聽

玩緊among us啦 你係邊

你係邊間房

佢部電話太舊troll撚死

用電腦玩啦...

Public 揀一個 你揀好話我知

呢個世界D人真係心急

大家咁得閒玩既我都好想join 但sem尾忙到傻

已斷線

我都係 其實我地好難即時join到

點解仲未訓 唔通一樣時差？

係呀

唉 唔識做

點解M痛咁撚辛苦啊屌
好唔舒服好唔舒服好唔舒服好唔舒服

好撚柒痛仆街
條腰勁痛個肚嗰度有勁唔舒服
又頭痛好辛苦

好想有得休息 點先可以冇咁痛

Asm?

有冇止痛藥食下

有個會要開，本身唔係視像，家陣係，我唔識做

唔識開視像定唔識對住個鏡頭做野

我明呀 真係好痛

快D訓覺會無咁痛

plan左係face 2 face ..... d野唔識轉

幫唔到手
祝巴打好運

唉

懷疑本身你開視像果個app同你要present果個app有衝撞

唔係 係内容問題

你要present既野有問題?

我會早D訓唔食嘢同埋講飲熱嘢